[League of Legends][179] 十年之前 我不認識你 你不屬於我

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

爭鮮屬於你

好撚mk 琴晚屌完條女就得戚

講咁多
問大家姐就知
佢日日買爭鮮外賣飯

做乜鳩

佢話同你食

質力狗食屎

食屎

月尾有interview 好開針

幾時一齊追omg

估唔到同花狗FD果D都係食屎

新po話事

我唔食得爭鮮的 會肚痾

我book了人廿

沒有UNI.T的第二天

很爭鮮

很8號

好掛住宜珍同我祖。。。

得個寶算唔算係金拱門第二好食之包

第一係？

很堅強

大家姐

得返1000台幣 點撐兩日

3-4場

今晚已經殺左三隻蚊

呢到無蚊 你真係慘

how to contact fa dog directly @文粒

我的手隱隱作痛

每當長時間訓練後，手更會隱隱作痛。

不論如何技癢，手不聽使喚都是無用武之地。

勉強練習只會令到傷勢惡化

女神無啦啦like我d舊相 代表D咩

比人整蠱

性暗示

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很

21號飛唔飛台好

佢揀左零零捨捨其中三張

性暗示又係3個字

我愛你都係

死撚開都係

一定係很堅強

AAAA未

唔好 留係香港陪我

堅強未

賢狗

好想堅強

返黎陪你食nene chicken啦

有咩GAME好玩

放你係中間

街霸是隻好遊戲

stop Gvole

屌你老母

回來做miracle

仲嬲緊
垃圾

很堅強都係三個字

唔係好差姐
我同你一齊跳

你食撚屎

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

邊個激嬲我智恩bb

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

又係你 以後想撐你都難

唔係我牙

撐梨撐OMG撐我智恩bb

撐竿跳

反b仔

撐賢撐梨撐OMG

你激嬲我智恩bb

點錯相啦 唔係我牙

反敗為勝

決定BLOCK返賢狗
對耳裝屎

如果係堅就J到虛脫

唔好啦 唔係咁差姐首歌

你咁潺 似死多d

你幾撚時死姐

唔可以咁惡架

八頭身的女性偶

很G持

很傷針

8號未屌你老味誠哥

很話事

6號

返工啦

後日8號

利申廢青

繼續吹

場卉斤及蚪矛身身身身身身身身身身身身身身身泣`

cc

怒cn勁撚到瀨屎

肥拎出山未

呢隻怒cn應該夠肥拎贏統神

賢仔不要去暗戀

明年今日 book位食爭鮮

搵唔返路CN條片

過於快速的男人

點解可以咁柒

還不是你害的

我知道我很堅強

131屌打

一直堅強煩不煩

跑完10000米了~
今晚天氣好好，有微風。
但好累。

wac

亞運香港隊原來會出無法避免

話事

神J奇有沒

冇
我睇嗰陣已經唔記得佢係香港人

有沒陣睇下

好掛住你 想打鳩死你

沒神J奇上路有邊個

2018亞運電子競技(示範項目) - 香港隊名單

大家期待已久的香港代表隊名單在香港電競總會及是次香港隊籌委會排除萬難，不斷努力下終於落實！名單如下：

《英雄聯盟》：
教練：Toyz@G-Rex
上路：KABE(MyticQ)@VGS
打野：無法避免@VTG
中路：月黑@Arfo Beast , Dennis@Kowloon Esports
下路：Unified@HKA
輔助：Kaiwing@HKA

《傳說對決》：
教練：RB@HKA
凱撒路：不用奧義真男人 , Lacia@SX
打野：ESP Kit@Esp
中路：Miss@AHQ
魔龍路：劍城神崎@Esp
輔助：中路@MS

《PES2018》：
Charles Ng@ 屠夫
Reco Lam@屠夫

《爐石戰記》：
Kin0531

《皇室戰爭》：
Aaron@Nova Esports

《星海爭霸》：
Gogojoey@Talon Esports

想藉此機會再次感謝是次香港隊籌委會，在緊拙時間及遇上眾多難題下，仍選出實力強橫的香港隊！最後，香港電競一定得！香港人撐香港人！支持香港隊，寫下香港電競史光輝一頁！

#AG2018 #ESPORTS #HK #HKWIN #ESAHK

上路換力狗
中路換彩神啦

個2件2打6唔知乜水

你同花狗sub埋下路就perfect池

ME LUX GING D= =

水浸都黃雨

對香蕉過敏的猴子

我這樣討厭 他完美如此

어떡해 나 바나나가 없으면

點解無彩仔 無彩點贏

IS

花狗

水浸 你地班港豬都係返工

傻屌傻屌

有遮都成身濕晒
對襪扭到水出黎 正牙

下次再同花狗食爭鮮

爭鮮大唔大波

下次去完旅行去旅遊台開個遊記先

我地會幫你宣傳粒粒架啦

性病集中討論

ㄈㄈ

NO針 = =

粒粒

G持花KEI
NO針

冇支持肥定, 定定

爭鮮同打邊爐邊個大波D

堅強

好能大雨

很大雨

很大雨很大雨

感冒了

很感冒

渣GA

唔出街都感冒 = =

水浸都係得黃雨 我屌你老母

nk1cj1

天文台可唔可以熄返個花灑先

CALL 7SS送酒先

今日方加

00後屎到

台狗食撚屎

你花狗變左台狗啦 一句廣東話都唔sick講

台狗唔識廣東話好出奇咩

D sales 把口仲疾過我 點做野

唱rap dog比佢聽

So this is heartache

問野又唔識答 明明佢先在行🤔

1👌🏻🧗🏻‍♂️

我知我很堅強

131堅強

智恩b

路西恩還開實況哩

131

bb

多少往事甜在心頭 夜雨觸發這景致 令我憂愁

多少爭鮮甜在心頭

堅強很堅

很堅

強很堅強

台灣觸發這興致

爭鮮兩字情絕不留

望見爭鮮的身影已無法佔有

但那秋刀魚已變懷舊

食m記新包係咩心態

食爭鮮係咩心態

咩歌

One last time. I need to be 很堅強

條女同完隻蝻狗講拜拜上巴士
即刻摸我手仔係咩心態

Dl 完game，GGC按開啓無反應

可以點做

try more

交識睇pm

帶不走的丟不掉的讓大雨侵蝕吧

Who - me

爭鮮壽司店家人大咗

見到間萬寧有個MK妹收銀諗住入去渣渣手
點知下一個到我俾個八婆拉左去自動俾錢機

???????????

[black]話[/black]

AA未

haha

賢

唔笑7巨了
連仔屌你老母

話

[black]1234[/black]

CANT

話左架啦

爭鮮既然不能逗留

餘生都不會吃爭鮮

例如學會 承受爭鮮

我再沒勇氣向你講爭鮮

沒有勇氣爭鮮另一次

為你將爭鮮忘記

有冇人承受到爭鮮

明年今日 別要再爭鮮

我的爭鮮時代

撈po爭鮮聚餐

撈po會員

爭鮮更會隱隱作痛

同學愛爭鮮 扑野大過天

當潮流愛爭鮮 旁人愛標籤

鳩白係雞係爭鮮

呢到d人痴q晒線

壓力食爭鮮

這代表我不能再當爭鮮選手了

爭鮮Never Die

我吃了爭鮮

人地問我 我每晚都會食爭鮮
錢是最平 無人能像佢那麼平

王之爭鮮

新人一問
依度係咪lol post

爭鮮PO

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未
星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

8號未

誠仔根本都冇退休
呃人既

星爆

爭鮮氣流斬

爭鮮連流擊

法國7ss真系吾識架wor

TSM狗係咁

呢到好多爭鮮之鬼

我舊版又唔DUCK既

hej hej monika

堅強堅強

爭鮮三哥

從來沒有想過太認真
I just wanna eat 爭鮮

生叮壽司

之前跟住查b個餐單食飯
肚痛到依家 點算好

唔識柯屎？

唔識 廁所我用黎整生叮雞

爭鮮

爭事

話鮮

香港社會發生咁多事你地仲得閒玩lol?

冇玩

得你有玩

我部電腦開唔到驚了

日日落狗屎想點先

很堅強 日日去爭鮮 我謝絕你監管

呢到d人已經比堅強同爭鮮搞到痴左線

說不上愛別爭鮮

堅強心中常為我伴

未去管 誰不滿 習慣食爭鮮豉油我管
若你走 才不管 自我食爭鮮不要你伴

就一點爭鮮

原來你是我最想留住的爭鮮

很堅強 很堅強 很堅強很堅強

你何以兩眼好像爭鮮

但我會成為你最牽掛的一個爭鮮

想回到爭鮮

我果次跟個朋友走去台灣周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

爭鮮 真可愛爭鮮

很堅強很堅強很堅強很堅強 使我們的爭鮮不正常

虹鱒加粒粒 要book位嗎

係youtube search爭鮮
睇d台狗食屎又幾過癮

粒粒破紀錄醫生都驚訝

有無食到咁撚多呀--

醉噯爭鮮

肥統都食唔到咁多

聽日8號

黃雨都沒WOR = =

好想拖住女女隻小手瘋狂行花路🤤

拖住爭鮮食爭鮮啦鮮頭

當肥賢愛爭鮮

我愛肥定

我的秘密爭鮮

K LOVE手感仔

改到咁 好肉酸

手感仔終於入番球

真的爭鮮死了

black

once you go 腎

you never go 力

go go power堅強

什麼叫爭鮮

我堅強了五分鐘

見到有個細路

後日9號

吹左上天

唔出街點吹

你係咪弱智==

???

下雨天了怎麼辦我好想你

返黎香港陪你食

頭先有兩個自稱大學生既台妹搵我做問卷
幾cute cute

今次唔係果d死淫g呀

打邊爐

腎仔d taste

咁cute cute 點好意思拒絕人地

爭鮮定打邊爐好屌d

是咪西門町搵人買野個D

我 在曠野漂流 漂流的盡頭

牛b死了

【極冷血】牛B疑遭劏肚挖空內臟 掛屍大帽山路邊標距柱

賢入

賢b死了

係機場到架

機場有冇爭鮮

飛雞

飛機餐有爭鮮就好

你有$去旅行咩

搭飛機唔代表要去旅行

唔通去送酒

搭飛機去廣州

又見到鍾仔 胎屎 毛髮

一齊食爭鮮

亞運項目 食爭鮮

8號食爭鮮

爭鮮好食定明將GOOD EAT

約埋睇亞運啦屌

肉彈

hi bb

企開D啦

打G未

睇梨未

做廢青有咩著數

返工=$$
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

$係邊到黎

我都唔知

你個假廢青= =

同學愛爭鮮

你請我去

要BOOK位嗎?

已共你一年 記憶亦同樣爭鮮

i keep my

爭鮮身邊已六百天

有冇CHING識唱爭鮮首歌

圍繞爭鮮已六百天

圍繞身邊爭鮮百天

圍繞身邊已六爭鮮

圍繞爭鮮已六百天 你喜歡過赤貝了嗎
還期望知道這件北寄貝 被我吃得快樂嗎

不爭鮮 清早與夜來亦望望

d客好撚煩

請佢食爭鮮

文識改歌改到少左幾粒字

個幾粒去左佢條J到

十件又過去 爭鮮仍像少女
你跟我每夜仍聚聚 到夢裡追
贈你海膽花枝那軍艦 這天早變作三文魚籽
握壽司 卻是照舊和煦

花狗算唔算帶起左話題

貢認真= =

爭鮮之鬼

唔係賢仔話食爭鮮先咩

粒粒破紀錄老闆都驚訝

= =

7SS=文識=花狗

爻口至

爭鮮只因我很怕

明亮舒適的環境
物美價廉的食材
日本料理熱量低
迴轉壽司最實惠

高級的享受很容易
輕鬆的價位很動心
這樣的餐廳在何方
大家一起來

*好吃的sushi在爭鮮
種類豐富新鮮的滋味
營養滿點在爭鮮
平價健康的美味

OS:
鮭魚鮪魚玉子燒
海老紅甘北寄貝
青花竹夾鮭魚卵
營養美味在爭鮮

似鰻魚似劍魚的話 得到注意嗎

粒粒只因我很怕

那年十八 台灣爭鮮 站著如嘍囉

爭鮮能治肚餓

聽日八號

友post 打緊仗 招巴絲過去食花生

小朋友齊打交都叫打仗

不了 book左位食爭鮮

上等人PO都會打仗架咩

想屈我 唔撐你了

問下姐
而且得我撐你咋嘛

你屈我 就得你撐我都唔要了

問咋…

點解我咁多野做

因為能力愈大 責任愈大

haha 你唔見你老細冇野做咩

唔見

55

D sales著到咁少布上黎咩意思

暗明示

笑4 有條友認錯玉珊係佩琪 俾人b左🤣😂

😂😂😂

點解我兩個都唔識

牛B死了

牛b好慘

係

收到風 faker已到香港

十分中前係金雞 見到佢成隊落旅遊巴

屌佢老味岩岩先知原來直擂都無 咁飛黎香港把撚?

嬲撚到打錯字

想搵faker食爭鮮

牛B又死

都話唔係我講先

咁花花囉...

係花狗

有冇人組團同faker食爭鮮

佢俾lihkg acc我 唔反佢

幫手直播ok

輸左2017champ 終於有得放飯食爭鮮

巴打我地去隔離PO傾 唔好阻人食爭鮮

慢慢喜歡你 慢慢的爭鮮

aa未

沒錯我是說你想爭鮮嗎

好想同faker瘋狂食爭鮮

FAKER 去MK陽光

親愛的我多麼幸運 人海中能夠食爭鮮👍🏻

爭鮮 -3 +++

爭鮮-3 快

爭鮮未

個入圍賽係邊打

爭鮮-2

食最撚多爭鮮果個贏

我了

你贏?

爭鮮-1

食咩撚爭鮮呀咁撚垃圾 梗係食元氣啦

就黎8號

聽日準時返工啦

聽日8號wo

wa

c

暴龍去裝冷氣唔好搞事

你跟我每夜仍聚聚

花狗同文粒有冇一刻唔係開TWITCH睇女

開TWICH唔睇女開黎把撚咩
你上THIS AV 會唔會睇仔

佢會

9唔搭8

????

文識=弱智

( Show Blocked User - 椎名真白 )
影響市容

系

我生成咁我想？

乜企鵝妹愈睇愈樣衰

咪唔好睇囉,有人迫你咩

有

你講野咁有道理 點駁

舞動超速龍球

我吃了

第一對

8號

Km 是你

C

收到風8號

當肥腎愛爭鮮

比個8號大家開心咪算

咪8左

Reddit有個user煮左自己隻腳黎食

BB

你變心了 竟然唔係文音BB

大陸妹正WOR

二坷正囉唔該

唔怪得變G蟲

邊有G咁QQ呀

邊到Q 雞樣

咁QQ都雞

G

咁正都G

正唔做得G?
你平時屌豬西?

得 但佢唔係G

史上最強重量級陣容包括明日花綺羅、高橋聖子、友田彩也香、橋本有菜、Julia等AV界奧斯卡級女優，聚集全台灣火紅 Show Girl 及外國舞者到場助陣

咁有道理 駁唔到

幫我攞淫KAY 個BRA

幫我攞文識個套

文識粒粒生上眼

我的珂你的月亮

想知lol仲有冇得係界面查KDA

二坷BB

雞味濃

你TSM雞

#19ALLMIGHT • 18h
都叫你睇自己掌預測下會唔會比人BAM

3
1

圖都漏
都話你=文識=花狗真係冇錯

我有圖架WOR = =

....

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

????????

咁都屈= =?

講緊你地都係弱智呀傻鳩

文識仲要衝出黎認 今次真係冇屈==

好大陣膠味 酒先

係你到傳出黎

你個廢青就弱智==

笑4

5

貢你地不嬲都屌花狗沒圖架啦 撚知咩

屌 撚知咩

我記得上次都係咁

好撚熱

個太陽很堅強

faker道出我心聲

文識個腦

呀呀呀

FAKER黎香港有冇食爭鮮

鼻屎壽司

等你帶佢去

去左金雞食煙

放飯特登黎香港食爭鮮

廢青冇錢食

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭

鮮爭

我校隊

聽日係動漫界有史以黎最偉大GE日子

岩岩買左個超級龍球

惠康果然閪茶賣9.9 6包
利伸即刻狗衝買左兩條

雞

係雞係爭鮮

做咩貼我出黎

起晒G皮

想一次過晒兩個星期六佢

但係今日8號

中村豐係下集定再下一集

唔好 過一個夠啦

儲埋啲星期六一次過放

但你24/7 wor

u is chick

企鵝妹就係

係
花狗同文識成日一齊睇

我 在曠野漂流 漂流的盡頭 就是你愛的寬容

人被殺 就會死

人唔作出犧牲

就會死

就會變成98

一落雨班女女就係公司玩腳

奶唔奶得

放低錢先

唔放

勞資糾紛

被告: 7巨

人冇腦

就變文識

HO BALL

如天注定我們走到爭鮮

巨人好睇!

Y係對面

stream

HI文識

直播呢

想食爭鮮

冇台話事

HI文粒

嘩呢個乜水 幾好

花狗成日直線反兩次

B仔變 世界變

B仔最愛淫G

我愛YERI

我屌你老母呀

野日

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

廢老暴龍仲唔訓

wac before sleeping

神斬

16小時22分鐘

又要睇MKIB倒數

今日9號

聽日10號

正

屌你老母食屎狗

有無人試過俾人永久ban之後隔一段時間解番
我俾人永久ban個account好多skin架

唔會解
通常ban到21xx年
可以留俾個孫玩既
睇你咩原因啦 你求下情或者仲有機拎返

刀劍世一

抵啦 嘴炮狗

把口要幾毒先會比人永久bam

得我清泉

好撚on9日服
14日ban完之後0toxic 講英文打得差都俾人report

咁即係14日係抵死啦

馬鹿野郎

12hrs2mins

沒有倒下

夠未

夠

你都夠

我未

呢個力架>力狗

Y U 睇呢D

once you go black

入境處打黎 唔小心cut左線 可以點

打返比佢

rip

ss救我

唔好亂開門牙

人若然忘記了愛 忘掉如何去相愛

G蟲都識呢D既咩

返香港未

等上G

U 出TRIP 是咪坐BUSINESS

on9

咁耐淨係坐過兩次 一次係生日

文識次次都坐business

吉野家愈黎愈過份
成層都係洋蔥
食撚咩

點知你是咪高級職員呀= =

係洋蔥 我加左洋蔥

香港果D好正常wor==

我未坐過

BOOK左枱食吉野家

要幾高級先可以坐business

唔洗好高級姐 經理仔都有

=文識ching

公司仔得老細同員工兩個職級

好想坐一次BUSINESS = =

生日正日去坐

仲會有生日卡 好似係

調過位

Emirates個個好似幾撚正

就黎升到鑽石卡

老細都串我明明唔洗做 點解要咁勤力

文識callg

死廢老搭兩蚊咁撚多要求

( Show Blocked User - VanDarkholme

my wac

OK

wac ex

S

2hrs16mins

好波

安格b>>德國傻鳩堡

M記之鬼4ni

1hr35mins

1 24

Aa

而家LOL好似唔會永久封
我有隻白金1既細AC拎黎屌大陸狗
封左5次7日都冇封永久

Bb

Cc

Dd

台未

Ee

Ff

Gg

Show Blocked User - VanDarkholme

扑暈我

你去官網個ban list都大把永封啦

真係唔會封WO...
G持巴打屌大陸狗

呢D係以前/代打
2年前10場禁言>25場禁言>3日>7日>30日>永久
1年前25禁言>7日>永久
而家20場禁言>7日>7日
利申:比人BAN超過10隻AC

1 02

你咁有經驗 我都無計

Hide Blocked User - 꽃케이🌸

Hide me

why會咁

22

14

12

10

9

3

168hrs

金融史上最正銀行妺

係我

姐姐我想入你個系

我英拎呢

星期6未

和平的象徵

做咩自貼

AA

召喚達仔 想砌機

我砌了電腦

B仔要出門口

所有組裝電腦或配件單次運送費 HK$150，離島或偏遠地區另議。

唔洗出門口 SORRY

MKIB又一個例子廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

想做廢青

返工=$$
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

失業真係好Q正

識d野

冇返過工失咩業

我很軟可是我很大條

很10號

7SS我屌你老母

達爺

mkib肯定好多錢啦
做廢青咁耐

佢仲洗緊3碎果陣D利是錢

我唔知可以同邊個講所以先上來開post....

我係fg，岩岩係呢間公司做左幾個月

上個禮拜公司接到單大project

老細話比機會我呢d新人學野，話比我一齊run

我已經好比心機做，但最尾我自己衰on9搞到成個project turn down左仲要賠錢比對家

我當下收到消息勁驚，已經即刻問啊頭點補救

啊頭話今次佢都未必補到我，叫我搵定工

我好驚比人炒，好驚fg就比人炒整花個profile就入左老細房諗住自己resign

點知老細話合約寫左員工令到公司蝕錢要賠錢，今次仲要蝕成百粒，我當場個腦空白一片

係我呆左之際我老細行過來懶係fd咁拍我膊頭話知我賠唔起話今晚留低同我一齊拆掂佢

我以為真係有彎轉就信左佢

到大家放曬工我問老細點補救，佢叫我上佢車傾，我唔明點解唔可以係公司傾，但我果時都無諗咁多就跟左佢上車

後來佢車左我去酒店，又對我毛手毛腳，我先知佢想點

我本來想即刻落車走，點知話你依家落車果一百個就你自己拆掂佢

我聽到佢咁講我又猶豫左，一個fg邊有100萬，又唔想比屋企人知

最後都係同佢上左酒店....

依家諗返覺得自己好邋遢，好似雞，為左錢出賣自己

一諗起自己比老細搞過就好想嘔，喊到收唔到聲，唔知自己打緊d咩

我唔知以後點面對自己男朋友

點算

點解gripex d毛生得咁快

又幾好睇

87

OVERWATCH都有啦 !

星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未星期6未

this清咁快想星期6

逢星期六食力狗煲

今日10號
唔講咁多

型到

扑暈自己到星期6

今集已經咁誇
下集會唔會比中村豐畫到打爆地球...

打爆美國

達爺見到tg me

砌g

無效化個呀蛇有冇機屌打all for one

你係砌先好搵呀

你收聲啦 lin頭仔

砌

好撚大風10號屌你老味

星期6未?

即刻睇P5A呢D垃圾中和下先

10號

識野

傻撚左先會睇EA

WA

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

咁撚勁

話撚曬

6天12小時20分鐘

砌G

很砌G

想點

砌強

砌堅強

聽日11號

call g

豪D去澳門

OK 你請

賭場is 5 is21歲

下個月可以去

我都比人CHECK完passport

去賭場不如去CALL G

童顏

鬼佬唔識分我地中國豬

why not both

禾上次去完賭場就沒錢CALL G 了

贏錢咪可以屌隻靚D既

岩石
但我上次豬哂就自己打飛機囉

一齊去 輸晒互打飛機
贏錢可以玩4P

貢不如直接互打

去搵vienbb了

好賤呀

大家姐callg

我想進軍樂壇 出返首 PARTY WITH BOLUNG
有冇手足夾錢支持我

$100

你第一個捐 我留返個位比你做DANCER

文識跳callg舞

光速屌西舞

有冇TL粉

你TSM粉下話

等 達爺到夜深

TL做千手觀音
暴龍做釋迦牟尼

撐IVE

美雪愛麗絲無碼流出

10號好撚好太陽

R10了

狄俄倪索斯 (qead_12): 台灣也系中国嘅 自以為系個國家

d無腦上季打一隻都咁難打
宜家幾廿隻好似變哂卒仔咁

U=10

今日唔係10號
走先

砌機

我記得你有比人屌

But u like8號

我成日俾人屌.... 你講邊次...

有無人幫我召回大佬達....................

我幫你砌ok?

我砌你OK?

點睇我一粒鐘升左5r

我砌你老母呀

厲害了 我的哥

冇人玩啦

賣達仔whatsapp

屌你老母呀

HELP

500蚊賣比你

10號正WO

1001 簡10號

你砌左幾錢

10000

why腎仔唔去打比賽

今日10號

IVE仔

ive

試下搵人幫小弟我召喚大佬達

暴龍

去FB召喚咪duck

阿樂

BOY NEXT DOOR

1001